晚餐材料

啲材料好新鮮

壽司呢？

豬肉太貴
唔係既話買新鮮

點解壽司